(遊記)一蘭拉麵個廁所

後面有卷?

搞咩野

可能係有一水柱由此窿射出

要用條脷塞住佢

用張告示抹屎係咩感覺？

告示後面有包紙巾